繁簡體達人

File = 檔案 = 文件
Folder = 資料夾 = 文件夾
Document = 文件 = 文件

Cut = 剪下 = 剪切
Copy = 複製 = 拷貝
Paste = 貼上 = 粘貼

見到拷貝就躁

伊貝就聽過
乜撚野拷貝

拉

Mouse = 滑鼠 = 鼠標
Printer = 印表機 = 印表機
Scanner = 掃描器 = 掃描儀

why

CD-ROM = 光碟 = 光盤
Hard disk = 硬碟 = 硬盤
RAM = 記憶體 = 內存

你依啲只係港譯中譯達人

打印機

港譯/台譯 & 中譯

Click =按下=點擊

Display Card = 顯示卡 = 顯卡

咁都要音譯，成個智障咁

音頻IC點講？
隔離post有幾隻3毛堅持係行內用語
唔係蝗語

見過好耐以前啲台灣書用 拷貝 呢個詞
嗰時大陸平民唔知有計算機...電腦未

借post

聽到拷貝就肚餓

Homepage = 烘焙雞😋

video = 影片 = 視頻
enter = enter = 回車